黃牛黨最仆街根本就係個本地蛇頭

雖然排隊都仆街，但佢地只係卒仔。
講最仆街一定係個賣港賊蛇頭